如果只計入波助攻，咁簡拿華路2006年唔應該拎世足歐足啦你班撚樣

金球都十鳩幾年冇防守球員

今年頭十名照舊一個都冇

簡迪踼到識飛又拎埋世界盃冠軍咪一樣十甲不入，連沙拿夏薩特都有得入十甲

摩迪係當季入波最少既金球獎得主
連大簡都多過佢

好彩連登仔只係睇入波同助攻咋 如果識睇埋其他真係個個都專家

有世盃

夏薩特都冇得入，師兄你冇睇波

比得摩迪 點解唔比得包皮 華拉尼
世盃小組賽之外又唔係表現特別好 係成埋克羅地亞都打得好
講數據又輸
不如比個理由我點解比摩迪

駛乜俾理由你 人地成堆足球代表都投左

即係出唔到理由啦
咁即係做馬 商業決定啦 金球係傳媒投

比防守又唔top, 比進攻又奇差， 比埋豆中場， 又唔係靠佢一個，拉仔， 欲老都豆到， 基沙文控節奏仲好過佢

咁佢有冇拎世界盃冠軍？
英超成季入12球係咪好多？
英超助攻入唔入十甲？
佢防守好有貢獻？
車路士排名最後差你覺得唔掛佢事？
仲有佢每月最佳一次都未入過

講多句

上年車路士問題唔係防守
係進攻啊師兄，當然最大問題係莫拉達

中堅可以睇clean sheet，tackle等數據，cmf就當然睇入波，助攻，chance created呢d數據啦

結都係差， 仲差過你

當年都冇呢d 季季50球痴線佬啦
大哨第一季最顛49球
都金球啦

世界盃年通常都睇世界盃表現

鬼叫法國打得咁撚保守
啲波悶到嘔電

打進攻足球基士文包皮拎左啦

要怨就怨教練啦

最少拎左個冠軍

無否定呢點

自己取捨囉
你打得咁撚悶，就要預左無人鍾意

講進攻比列錫精彩好多

都ok啦啲反擊幾好睇 起碼隊野多球星

腳老豆摩迪 ？你肯定未睇過眼神防守大法就出黎9up

大簡果年世界盃好似只係失過一球生波定一球十二碼，而且拎到世界盃冠軍